藍芽耳機近router 就窒

買左對新true wireless 耳機
到到都work 冇問題但一返到屋企坐埋電腦位
左耳就窒到痴線，右耳就冇問題
貌似右耳係負責接收，再send 去左耳
都唔知係咪關個wifi 事
有冇高手指教下點先唔窒
本身買黎諗住打機都可以用
但一埋去電腦台就變單邊耳
依加變左剩係可以出街聽歌先用得哂兩邊耳
頹撚左

冇記錯藍牙連電腦好似藍牙定wifi個driver要set返一d setting先正常運作。

利申：唔太熟電腦

bluetooth同router wifi 2.4g都係同一個channel
有interference

大家都開2.4 唔lag就有鬼
有個功能開咗可以互不干擾 但wifi 2.4就會差咗好多

咩牌子？
我都有個Sony
又係成日單邊窒
其實呢啲真無線耳機係咪一定有呢個問題？

正常 頻譜太似

Set router淨行5Ghz

jabra